[國際文宣戰] 我搵到最爆既核彈題材可以助攻美帝Senators

首先睇下呢單新聞from bloomberg

篇野重點係講 U.S. lawmakers from both parties slammed Apple Inc. and Chief Executive Officer Tim Cook on Friday for “censorship of apps” at the “behest of the Chinese government.”
Senators Ted Cruz, Ron Wyden, Tom Cotton, Marco Rubio and Representatives Alexandria Ocasio-Cortez, Mike Gallagher and Tom Malinowski expressed concern about the removal of an app that let Hong Kong protesters track police movement in the city.
“Apple’s decisions last week to accommodate the Chinese government by taking down HKmaps is deeply concerning,” they wrote in a letter to Cook, urging Apple to “reverse course, to demonstrate that Apple puts values above market access, and to stand with the brave men and women fighting for basic rights and dignity in Hong Kong.” Apple didn’t respond to a request for comment on Friday.

依家係連Senators Ted Cruz, Ron Wyden, Tom Cotton, Marco Rubio 都開到聲屌7 奶共tim cook呀，我地唔係咁都唔助攻呀嘛？我地係咪可以幫手係twitter 文宣係咁煲大apple為左奶共而下架左個睇住popo行動既app呀？？apple咁樣都唔算攪9我地d示威者咩？ apple聽晒中共話，咁同黨企有咩分別？

但就咁係twitter講可能都冇咩noise，我地班和理非可以係apple store前面示威，和平理性表達我地既不滿，apple為左奶共而下架左個睇住popo行動既app，然後吸引d外媒黎報道，d banner 可以寫返同一樣既訴求 urging Apple to “reverse course, to demonstrate that Apple puts values above market access, and to stand with the brave men and women fighting for basic rights and dignity in Hong Kong.”

到時如果上左外國頭版，單野傳返去美國人度，tim cook就大撚獲啦，一定嚇到賴屎 佢到時冇得唔表態，但佢表唔表態都死，如果佢唔開聲，其實係等同默認奶共跪低，美國人一定會好不滿，佢去到邊都會追擊佢，但如果話支持香港人爭取民主，咁大陸人知道左之後一道會好撚嬲，會好似nba單野咁，會激起好大既民憤，我已經想像到，到時d小粉紅個玻璃心會碎晒，發晒顛，可能即刻打爆電話個mon，中共連nba單野都攪唔店，要咁低調處理，apple呢個核彈既威力仲爆過nba唔知幾多倍 大家可以思考下個威力有幾爆 如果認同既請全力幫手推
光復香港 時代革命！

721 831 101

唔好有痴線佬爆apple store就得

pish

全力狙擊奶共仆街

推

和平理性非暴力呀。。。

其實HKmap.live放唔到香港地區,可以放喺其他地區,只要申請嗰個地區就download到

其實重點係“Apple’s decisions last week to accommodate the Chinese government by taking down HKmaps is deeply concerning

有咩野公司會accommodate the Chinese government？ 黨企囉

推下先，

勇勇子太多文具，書包冇位裝紙

麻煩大家印定幾張隨身攜帶，和勇一家親

#1 個諗法唔錯

只要唔好錯手爆apple store 應該造到幾大輿論

我覺得會爆過nba好多好多倍

tim cook有難了

Push

有用post推

推爆佢

都係國際戰線，順便：

HKIAD 幫手去外國lobby，眾籌淨返9日，仲差150萬：

去捐錢啦屌你

蘋果呢單野我無記錯係有美議員話完佢佢就比個app上架，但跟住比大陸屌完佢就即刻落架，即係蘋果直頭係wfc個議員

推唔到都要推

gay cook奶共到極點

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

早兩日提議去apple store裝飾整連儂牆
都俾成班人話係鬼

Tim & Apple

幫佢個蘋果染紅再加五粒柒星

okok

Susan Thornton

is a big concern. Her opinions can be quite damaging when it's time for Senator to vote!! She condemned protestors' violence and violence in general.

What can be done for Susan Thornton?
Can someone ask Solomon Yue if Susan represents a group of threat in coming days!!

Details:
Susan Ashton Thornton was an American diplomat and former acting Assistant Secretary of State for East Asian and Pacific Affairs.

She ties to SCMP, SCMP ties to CCP !!!

個方法係精，但香港人可唔可以唔好一比人打壓就搵位走？企硬光明正大屌返對家得唔得？明明屬於自己嘅自由點解要讓步先

Appears like she has lots of ties to China.
Great academic background.
Very experienced USA diplomat.
Wonderful target for CCP to get her on CCP side!!

影響力仲大過NBA個單嘢

Susan Thorton:

"“We are kind of delusional about our reality and what we are dealing with, I think,” Thornton said. “China is a country of 1.4 billion people, they opened up their country to the world in order to develop it, and the idea that we were going to stop them is not realistic.”"

“I think it would be much more productive to try to work with them constructively on that than to try to isolate them, keep them out, block their development and contest what they are doing in the world,” she said.

It is questionable whether she understands CCP deep enough!!!

Media Team..... there are lots of media challenges!!

push

so fking true

重點係“Apple’s decisions last week to accommodate the Chinese government by taking down HKmaps is deeply concerning

有咩野公司會accommodate the Chinese government？ 黨企囉

721

A few days after taking HKlive off , he got appointed chairman of the advisory board for the Tsinghua University School of Economics and Management.

If you love candies, CCP gives you the BEST FLAVOR you like !!!

I guess Steve Job will get very frustrated if he were alive !!!!

feel so sorry for JOBS

Apple is too rich and powerful.. They have so many supporters . A big giant !! I am not sure what you can do.

A big tech giant saying yes to a big Econ. and Political giant.

What will be the product?

lets be the giant killer!!!!!!!

撐

奶共添煮

呢個支持 有冇多啲具體行動細節